美參議員克魯茲社交網like鹹片 澄清：屬下員工禁錯制

曾與美國總統特朗普（Donald Trump）爭奪共和黨總統提名的美國參議員克魯茲（Ted Cruz），被發現其Twitter帳戶近日向一段長約2分鐘的AV片「俾like」。克魯茲指並非自己點擊，怪責是團隊錯手按下。

該段AV的一幅截圖周二短暫地在克魯茲的「喜愛推文」頁面出現，當中可見2名女優及一名男優演出。克魯茲回應時稱，團隊中很多人都有登入該帳戶的權限，「似乎有人無意中點擊了該按鈕」；他的發言人回應時亦稱：「早前在@tedcruz帳戶上張貼的冒犯推文，已經被員工刪除，並向Twitter報告」。

Twitter一向禁止成人或性愛用品宣傳，而用戶的直播短片、個人圖片和標題亦不能涉及色情內容，但並未規定用戶不可以「俾like」。

今次已不是克魯茲第一次與成人影片扯上關係，他曾透露自己擔任法律文員時，為了工作與退休最高法院法官搜尋色情內容。

What happened ar？Who played me twitter acc？Who so big trick？

邊個咁大整蠱

這兩天以來我度日如年